[新策略]現場每個人都要影相拍片

唔好再講"唔比影相"，現場大量記者近距離直播緊，如果比人影張相可以認到你既話，唔該做多d防護措施先出發。

相後反係愈多人拍片/影相愈好，作用如下:
1)用黎反制d鬼，影低臥底暴力行為，幫義士打甩暴動罪。
2)反制藍絲fake news， 好多次出事都係有人影到真相先還原到，eg.爆眼女比鋼彈打中等，

所以咪撚再屌街坊影相，要屌既屌戴耳機鬼！！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

深水埗汽油彈真相都係，無人影低反擊唔到fake news

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

幾好，我都覺得，狗唔會一直比機場安全落去，可能仲諗緊計咋